領養貓

最近搬屋想領養一隻貓，唔知各位有冇好介紹
例如咩品種 邊度領養 新手須知等🤥🤥
本人覺得布偶或者豹貓好似好溫馴
唔知各位可唔可以俾意見🤯

心理準備
領養好少係品種貓

養貓係唔可以揀品種的
會俾人屌的

我上網睇
佢有部份生多咗拎出嚟俾人領養
所以都仲考慮緊

唔好屌😭
想睇定啲所以上嚟問大大意見🤯

通常要領養費

同埋記得要小心check 清楚背景同健康情況
聽過好多時係有病扮生多左唔要

thank you🙇🏻‍♀️我都仲睇緊幾個網 有冇介紹

師兄係兒登咁講野，勇氣可加

雖然呢到既文化係養貓唔可以揀樣，揀品種，揀年紀。
養貓就好似要義工咁無條件付出

樓主有特別想要既品種就買啦，唔洗因為係到比人鬧幾句就養左隻唔岩心水既付出心血時間金錢既都係你

想要名種貓就買

品種可以簡菜短 (菜市場短毛貓)

皮幾野一隻應該冇得領養

我領養嘅意思係網上人哋自家繁殖所😂

人地自家繁殖既意思唔係比人領養

新手想領養貓+1
想問屋企有養狗係咪永世都唔使旨意養領養到貓
成日覺得FB叫人領養個D貓義工好奄尖，奄尖到好似想搵白馬王子做老公咁

明買明賣
領乜撚野養

其實你知唔知咩叫「領養」?

On9

樓主中文u grade?

支持領養 可以睇下lap 香拯（有朋友成功過 義工都好responsive同reasonable）

唔係大機構既可以留意下沙肥貓 浪浪日記 貓咪暫托誌 街貓宿舍 見佢地都好心去幫貓貓 希望你快啲搵到主子

想要名種貓咪買囉
唔好比人道德綁架你
大大話話約10年8年都要自己鍾意
唔好去黑心寵物店或者買到病貓就得
冇錢嘅話就領養唔好要求咁多
咁鬼多人爭bb貓都輪唔到你啦
仲學人講品種
未見過領養係你要求人囉
啲義工仲要求多過你啦

弱智嘅話唔好養貓會好d

你揀女朋友專揀兔唇，白化，侏儒嘅話
就可以洗比人屌

D領養表格癲撚到要問id 仲要地址證明 收入做咩工

心諗 關你撚事咩 養寵物做乜要問私人野 痴閪線